岩岩正大光明係老母面前dom左佢封紅包落街

話說我明明唔認自己係中国人
我老母無端端俾封紅包我
擺明暗諷我係中国人

我頂唔撚順係佢面前撕爛封紅包然後dom落街
跟住佢眼濕濕扮委屈 我心諗你一開始唔好俾咪得囉 你逼我收我就係都唔收呀你吹咩

正皮:樓主做得啱 咁既老母係要懲罰下
負皮:樓主冇做錯 咁既老母係要懲罰下

呃like

紅包 利事

紅你老母閪，死支仔

負皮俾樓主假膠

負皮=樓主冇做錯

乜撚野紅包 你支那dna 滲哂出黎

負皮原因：樓主支那五毛

非

好型
真香港人

年年都係咁做

利申:攞咗啲錢先

手足

利是呀
紅乜撚野包

用得紅包，都係大陸人啦

一、係「利是」
二、乜「利是」係中國人專利?

Chinese new year

Happy Chinese new year 🧧

attention seeker負皮

好波